牛油伯伯孭住隻烏龜比隻牛強姦 猜歌名

喂有冇牛油帶過嚟呀

郭富強嘅弱

歌詞黎
為左呢個post專登開個連登ac 實冇人估中

冇帶到黎呀夾硬黎呀
錯

廣東話歌?

原曲普通話

。

義勇軍進行曲

屌你老母

吓？

左鄰右里